擇好日結婚一問

請教師兄們, 小弟打算同女友結婚, 想擇個好日子結婚, 但請問擇好日子用意係用來 結婚擺酒定簽紙個日?
謝謝各位!

既然都唔識 擇日子有咩意思？

2 29

百無禁忌la
擇左個岩日子， 點知又話呢本書話呢日唔好，邊個邊個又話呢日唔好
煩到仆街， 4大長老無意見就揀d自己鐘意ge日子算

擺酒果日 因為果日有好多傳統野要搞同埋等同公告天下
簽紙呢D 是撚但 唔使揀日子